危機升級：任正非透露製作了兩萬個「不死的華為」獎章

內地傳媒報道，華為創辦人任正非在接受訪問時說：「我們已經製作了兩萬枚獎章，上面寫是『不死的華為』，我們根本不認為會死，為甚麼把死看得那麼重呢？我們梳理一下問題，哪些去掉，哪些加強，勝利一定是屬於我們的。高端產品美國也沒辦法，我們完全靠自己，不靠美國。」

他又說：「美國今天把我們從北坡往下打，我們順着雪往下滑一點，再起來爬坡。但是總有一天，兩軍會爬到山頂。我們理想是為人類服務，又不是為了賺錢，又不是為了消滅別人，大家共同能實現為人類服務不更好嗎？今天有人說5G將來會不會分裂成兩種標準，西方一種、東方一種，我認為不會，因為人類好不容易統一了一個標準，為共同的全球雲社會服務，兩種標準就是兩朵雲，這個東西將來是很難交融。」

出口術就叻 華為製造電子垃圾第一

中國人民始終要性感的飛機！

華為打手日日都上黎開post做乜鳩
根本冇人想知

好好笑
唔明整兩萬個襟章有乜撚用

任正非講同搞咁多野都係想迷惑美國政府啫

得獎同事麻煩今日內清理好自己座位

一招不死斬KO你啦

創辦人講埋啲野都唔似科技人才

國際級9upper

沒硬件比你組裝睇你頂得幾耐

本身係中國走狗黎 搞下政治就識
Tech佢鬼識咩

中共

童軍咩屌你老母

儲成就解鎖skin，頭像咩

任生不如轉行攪棟篤笑吧

亞視咁

支那STYLE真係好惡頂

我們理想是為人類服務，又不是為了賺錢，又不是為了消滅別人，大家共同能實現為人類服務不更好嗎？

不是為了賺錢？？？
不是為了消滅別人我明，從來都係用黎消滅自己人

可能美國為人類服務
華為我就肯定係為人民幣服務

繼9up救國後
而家又黎個頒獎救國
不過整得二萬個夠唔夠呀

買華為果d勇士就一機一個，不過都唔知有冇兩萬個人買